型就型 唔型就唔型

乜撚野叫鷹該幾型

信就信 唔信就唔信
乜撚野叫微信?

辣就辣 唔辣就唔辣
乜嗨野叫小辣 中辣 大辣 特辣

勿演懶肉麻勒山小

姐係話隻鷹幾型囉

小辣就小辣
乜撚野十小辣 五小辣 三小辣

xxxxx xxxxxx